TVB直播真係得啖笑

其他台播緊商場入面衝突
佢就播住出面條無人既馬路